【I/A】守望傳說 Guardian Tales (39） 小公主我睇住佢大

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官網

Q&A (整理by 豬仔巴)

Q1. 首抽抽咩好？
Ans:
最理想係3星角連專武, 但現實連3星人或專武都好難出
最實際做法係抽到3星強角既專武, 之後所有石allin人
（有錢人做法係直接買首抽）

-------------------------------
Q2. 前期要做咩？資源點分配？
Ans:
- 揀好一隻主力角, 將所有資源比哂佢(可以買埋$398升佢上4星就好打好多), 隊員覺醒淨係開combo技果一圈就夠
- 衝主線 > 卡關就去打塔50層, 有極大量資源, 唔識打boss睇下面
- 通關World 3開羅馬4v4, World 4完開實時pvp (每日1200-1300,1900-2000先有得入場)
- 每日留50體力打活動
- 覺醒關3次唔使體力, 記得要打呀
- 資源關通過一次有3星就唔使再打 (EXP關詳見Q6.)
- 進化碎片係過完主線先開始刷 (碎片VS英雄水晶詳見Q5.)
- 入公會打公會boss
- 升下主城/家園建築 (100萬心心有3星女神, 320萬心心有主角專, 其他下面再講)

-------------------------------
Q3. PVP成日唔夠人打點算?
Ans:
其實好合理, 隻驚開左一段時間, 大家練度都有返咁上下,
新手要慢慢build慢慢收窄差距
當然課金永遠可以幫你快d打上去
但如果零課微課, 建議你都係老實升盡左隻主控角先諗
PVP獎勵唔會差太多, 都係幾百石

-------------------------------
Q4. 點解主線成日都做唔到100%？ 執唔齊紫幣黃星點算？
Ans:
關於100%達成, 絕大原因係支線未做哂或要通過之後主線先做到
其實主線故事會限制左你去既地方
所以有機會係劇情未去到/未開哂個地圖既所有地方
建議你通關全部主線先返轉頭打返miss左既野
e.g 大家必問World1 土仙子漫畫書任要World 5先可以做齊

-------------------------------
Q5. 英雄水晶（又名母豬石）點用好呀？好唔好用黎買角色碎片升星呀？
Ans:
關於呢個問題其實係要睇返你個人取向既
支持買碎論點
- 縮短時間: 早升早享受, 4隻5星會有特別組隊技
- 提升遊戲體驗, 增加獎勵: 公會王, 活動挑戰/裂谷等等要靠高練度角色先可以更容易取得更多獎勵
- 自製PVP排名循環: 高練度角色可以幫自己羅馬/pvp排前啲->每星期攞多啲石再抽人->換番啲英雄水晶 (特別係對無課嗰班嚟講,穩定嘅水晶收入係好緊要)
- 有限度提升 (集合以上各點衍生方案): 用有限資源投資單一角色或者只換取足夠升上4星既碎片, 升5星時既碎片轉返刷關方式取得, 以達到最佳效益

唔支持買碎論點
- 水晶入手難度高, 只有極少入手方法: 包括抽重覆人, 經活動送, 或用80塊多餘進化碎先換到1塊水晶, 對零課/微課玩家而言相當珍貴
- 以人物突破為主的資源分配: 進化碎片只要有體力就可以刷到, 但係人物突破無左水晶就唔得, 所以都係留返黎突破
- 刷進化碎好處更多: 刷碎既效益唔係淨係得隻3星, 例如土屬既土坦, 妖精呢類輔助都會一齊刷埋上去
- 對pvp循環既實際收支平衡感疑惑 (詳細請參考Post 21 #401 六月寒冬巴打既見解)

總結:
投資涉及風險，實際回報可升可跌
其實都係因人而異
最後都係睇自己(荷包)承受程度去做決定

-------------------------------
Q6. EXP唔夠用點算好？係咪刷EXP關呀？
Ans:
如果係新入坑既朋友, 你要首先做好以下幾件事
第一, 清主線支線, 完成任務會有海量EXP (其中World 5, 2個門派既支線各有10萬EXP)
第二, 唔好亂升人, 買定離手, 集中一隊主力好重要
第三, 打哂50層新手塔, 都係海量EXP+唔同資源
之後你先開始去打EXP關副本又或者選擇刷進化關
經上次更新後:
Lv 60 EXP關開始已經會有2萬+既EXP, Lv 70 約有2萬8+ EXP, 但就無碎片
Lv 70 進化關有7千+既EXP, 有碎片 (廢話)

以前一般玩家都會選擇打左一次EXP關拎到3星就唔再打, 主力刷進化碎
但而家過關獎勵多左, 就睇返自己情況決定啦

留名

-------------------------------
角色相關:
前言其實隻game有愛就得
普遍3星有練度有專武隻隻都勁
特別勁既有以下幾隻：
海軍 = 全能型, 仲有血量加成, 最強輸出坦
土花 = 全驚最高攻擊成長, 快速儲氣輸出第一
土弓 = 攻速快, 二技減防, 持續輸出
火爪 = 瞬移攻擊, pvp遠攻手剋星, 除火屬外都有攻擊加乘
尤金/電單車 = 近戰隊core隊員, 近戰buff 50%
其他3星就睇情況再問啦

另外實用2星大部分都會係主線拎到,
以下係2星角既隊員光環list
屬性buff: (普)主角, (水)白狗, (土)青葉+阿寶, (暗)吸血妹, (光)團長
近攻: 暗騎, 女僕
遠攻: 小紅帽, 海賊
近防: 武術家
遠防: 異界女
暴擊率+: 土狙, 赤雪
技能攻: 雙子奶, 暗科學家, 可可, 火龍
技能-cd: 索菲, 欺詐魔法師
生命: 土拳, 魅魔, 皇女
防禦: 團長, 雙子拳, 土坦, 蘭芳
特殊向: 店長(護盾), 吸血妹(擊殺吸血)

-------------------------------
Boss相關:
5-7 豪鬼
4種攻擊模式
- 瞬身拳 < 只有離佢遠先會用, 同佢保持2個身位距離就唔會出呢招
- 身邊4個方向爆氣 < 企係無紅色既範圍就ok
- 向前9打 < 最好攻擊機會
- 元氣彈 < 見畫面黑哂就要開始跑避元氣彈
唔貪刀就好易過

7-5 魔王
3種攻擊模式
- 向前方向打3條直線 < easy
- 噴火3部曲: 跳起向4個角落8個方向放火, 身體附近噴氣壓, 跳入中間儲氣爆火(普通爆3下近中遠，殘血時會變5下近中遠中近）
< 最好避法係佢跳返中間果時離佢2-3個身位，爆完第一下即刻跑入佢身邊, 殘血會爆多2下, 睇時機彈出彈入
- 跳去角落射死光 < 企佢另一邊腳邊就無事, 唔好靠中間果粒石, 係會比佢射爆

-------------------------------
主城/家園相關:（credit: 唔能話你知 巴打）
新手應該盡升家園lv, 唔洗乜都升晒先升主城
亦唔洗太注重升d低lv建築 因為最後要拆左佢地起高級野
補充:
左上去到黃色係合格
去到綠色心心生產會再加快
如果你發現升主城心心需求大過你最大容量, 記得去上方升大樹
右方有棵罐頭樹係World 5 支線有用
新發現:
如果有心心多, 可以剪草砍樹, 會換到唔同資源 e.g. 覺醒石,金錢
隔一段時間就會再生返出黎, 記得定期清下唔好浪費!

留名，派彩加過天梯 夾埋30抽出土花失敗
唔知17號18號果個3000石係咪今晚就派到
再抽埋佢

隻綠錘.....我打左落把垃圾 土花籃到....
是否玩完

突土花專都ok 啊

但本身把土花專...未搞未成....如果抽多隻籃係靚既....
咪揼到仆街.

你照突1 餵落0突 會變突2
所以無分別

會友鏢局
今季結算排95
現招收1名打手
74boss日傷100萬以上

有意留TG

聽日更新 大家準備好石未
All in公主啦喂

哦...收到....
打機戰...唔用突移....係當突1架渣

lm

留名 公主跟我番屋企

Lihkg榮光 招人
目標200名內

乜野ser?

又快到海豹季節

世界2

要等1日先入得......
留個位俾小弟
可以嗎?
id : 祝清庭

一出訓練室就俾人拉開距離
得兩隻71

- -我得1隻67渣.....
我是廢渣

你課咁多金好快追到啦

留名20抽出哂英+專

最後十抽應該搏土花定留返小公主

海豹預備上水lm

本身有冇專武 抽公主個陣可能歪到土花

無武無角

海豹s are you ready?

準備好聽日哭喪

今日好多土花 狐狸放頭 打十場8成都係
即轉暗坦頭
見到t100有幾條友都放尤金捉返暗坦
好彩冇撞到

LM等中公主

id:行行，加左你地

公會招人，上季排157
空缺：1-2
要求：有公會任要每日打，長玩，dps 80k up
有意巴絲留個tg方便留位入會

準備左13000石抽公主

你暗坦打唔打到土花
我土花打暗坦幾乎100%贏 只要chain到就贏
想知如果暗坦跑馬拉松 唔食土花技是咪就得 因為暗坦招技無得避 只要土花chain唔到你應該穩贏？

我有4萬石

利申 呢隻0課

lm抽公主

特別嘅節目

錯post

洗鬼抽咩 直接留左600里換

you win

Same因為無哂石

又有石又有里程 換定抽好呀咁

想問下66lv突破到71lv要幾多水晶

700

嘩 咁多 有排先儲到

玩左40日左右
200抽武器先得1把5星專
隻 game恰尻人嘅

有無前百公會缺人？ CD緊，18號可以入

其實玩下玩下，課下課下就好快夠

今期個場6-7成贏土花 有時突登開盾食佢一下武器技比佢反一下修

我會追住佢砍 等到佢就有技能登特做個柒走位等佢開技 再閃/特登食佢一下傷反佢
不過我最驚係土花係到搶開箱

無課 開服到而家應該最少兩隻71 有機3隻71

呢位巴打好課得 不過未有位收

正常打暗坦都一定係鬥搶箱下話

我會搶箱

就算打嬴土花都比佢拎多2個箱
不過通常輸土花都係因為自己貪心想拎埋個箱比佢連到

次次打親暗坦都係大家企係個箱隔離鬥快撳手夠快識搶嘅話土花可以贏暗坦再搶多2個箱都得

留名聽日參觀海豹館

訓練室個三隻71是咪要原3

得兩隻原3 71加隻小紅帽

特登幫你上網搵左個需求
第一格:最大進化 > 通關進度
第二格:最大覺醒> 目前已經擁有既三星英雄數量??
第三格:最大突破> 有三個最大突破既三星英雄

抽人拎水晶算

登入果3000石係咪要今晚12點先有?

好後悔用晒D母豬石換晒進化石

點解?
你咪當早D進...早D5星打PVP囉

好開心忍到手無換石
土花刷完即突破上限，而家可以一打三

應該更新完有？

可能係都唔定

你換咗就由佢喇

宜家一隻71都冇

4隻70 /71都係得1900萬
証明平均3隊5星重要過重點4隻
我2隊5星66 都打2300萬

我會照換, 唔覺有咩問題

突破完都唔夠傳說覺石

YOU ARE NOT ALONE
我得67 海軍...
其他全66

我淨係練pvp角，打公會王都係得一隊輸出，2、3隊都係hea打我諗住pvp陣容搞好先，嚟緊會練下赤雪小紅帽，之前d公會成員好低傷、好多都1千萬樓下，就無乜鬥志練打王角

再推推求百大公會

4隻入面有兩隻係坦
主要都係一隊遠攻
升埋土弓就唔同講法
另外組隊都好影響傷害 執執就無乜問題

打到74皇有1965萬傷害都唔差
你66打74皇 點控

赤雪小紅帽其實好撚勁
上次比人71LV屈左2隻68 同66原3星

小公主

唔洗控
上次黎講 基本上企係到打就得
土奶火奶分2隊 回得切
AOE果下用技CUT到咪得

無奶果隊打得10-15萬

土弓5星突5已經被我重置升暗坦，唔會再升佢了
我1隊輸出都係控土花+海軍狐狸土弓，打74王剋屬有150-180萬，無剋屬100-120萬，其餘兩隊無認真組，求其塞d 66lv角，打10萬傷就算，非pvp角平時無用過，武器飾品得30lv，懶得將d裝轉嚟轉去

其實土弓都幾撚慘 話佢勁廢又唔係
但係比起其他真係差太多

我都重置土弓升左隻暗坦,
不過唔係PVP用係天梯卡馬用
PVP玩過暗坦幾場即刻唔想再用,
反正用唔用都可以鑽1

呢兩隻pvp就算吧，我打鑽1場前1個月只見過1隻赤雪，我擺暗坦海軍，隻赤雪打我無10分1血，目前鑽1場唯一怕係尤金，打暗坦海軍土花好用、係對狐狸弱勢
赤雪除左剋土花，諗唔到有其他用處

CLS 升主堡又再中多次bug
我已經升咗2次lv8
嗰度3.6M心心

有咩bug未中過

暗坦好多地方好用，3v3、4v4、卡瑪、魔鏡、天梯，bug角嚟，土弓真係垃圾、連火補呢個補師都可以取代佢

暗坦個被動真係搞到PVP好弱智
不過土弓打團戰羅馬都仲OK既, 不過冇其他角咁全面囉

好大機會係你自己㩒入去睇再㩒左取消
升滿都未見過會自動取消

如果土弓可以破暗坦反擊就會多人用
依家減防唔算太有用

其實我有2部電話 2邊都有時會入呢個ac玩
2邊都有show剩返幾多時間就升完
但對上2次升完lv都冇變

留名一陣做海豹突擊隊成員....
BTW 換剩10000 PT 既野...

得返20000石 成日唔捨得拎里程換專

出哂劇情會唔會無人玩

第1季咋

第一季就咁夭心夭肺....
下一季點頂

打打下PVP偵測異常踢我, 咩玩法

維修

唔係啦, 頭先12點幾
唔係第一次架啦呢D濕尻bug

我都有iOS， 模擬器同an機一齊入
冇呢個問題
建議去問cs

隻GAME 係咁....
成日有BUG 架啦
試過第7章係條火車軌跑返出去都試過

一開波我都係咁
上黎講 D人話我唔岩呀MA 佢個SER一定無問題
之後愈來愈多人出事 都係堅持係玩家問題

小公主跟我返屋企

你屋企啲窗爛晒

小公主交俾你 大公主我黎處理

搖撚準備

仲有3個鐘 咁快搖定?

小公主來我家調教

希望中小公主同歪中狐狸

歪埋火奶比我

過多3個鐘又到 呢個多人推post時間

單抽中咗未來公主 應該點組

希望中尤金 暗坦
大公主比你地

一早71哂2隻啦

已經忍左手兩個禮拜

Top20公會招人
最低要求：日傷150萬up
要入tg group
有意tg搵我

上次4:30就開返 今次會唔會提早

有外傳 認真寫有排玩

單抽中左新果隻公主
洗唔洗砍掉重練

祝大家20抽公主連專

有無人更新完即重置人物?
我應該會re 71滿覺海軍(如果抽到公主)

個人覺得應該係你自己㩒錯
一係就你隔冇耐就轉左第二部機黎㩒回潮
或者係你轉完冇耐佢顯示跟唔上
你再㩒多次變取消
我都有模擬器同電話兩邊換都冇試過呢個問題

第二季劇情 只可以用第二季角色
大家又可以重新抽過

有3隻71
開training room就有第4隻71
試咗好無用先重置啦
睇過評價公主唔太硬

上期re咗 公主要重新升過

我有兩隻71
另外兩隻66滿，re一隻海軍隊兩隻上74（留左5M exp）

升3 level 要50萬經

無留到經

你太遲入嚟大部分都有留經升

我試唔同組合想打多啲分 個陣差啲先上到150名

抽完公主練公主定暗坦好

留左7M

可能你中傘妹呢

D打公會用既2星/3星角係咪開一圈覺醒就算

都好
我都就齊角好似差3隻3星only

小紅帽 Rachel
升多幾格都唔怕啦 加遠傷好好用

嚟緊又buff critical
可能要升水劍暗狼

我比較想知公會戰一次73打百萬上以上
啲二星係升成點

好多3星仲封緊塵
輕課依家先練緊第4隻3星上5星
一路都佛系玩

5星升爆組隊技基本野

太多3星升唔切
刷一隻要一個月
開服到而家都係升咗3隻
第四隻差200幾碎

土花都5星左....而家轉左打火奶順便升紅帽...
究竟接左公主之後....係打公主先...
定KEEP住打奶先呢?

你有升坦就火奶先

海軍67 ......但係....而家母石 = 0

會 但唔會係海軍

其實仲有個問題...DPS
除左土花...係唔係就里奈?
無其他架啦?

希望200 鑽 帶大公主同專返黎

我唔介意人地海豹...
最緊要....我都係海豹就得啦...
阿們

五點鐘睇黎要關電話

抽角次次都好歐搞到成日all in武pool無母豬石

可能4:30都要熄上次提早咗開

刷碎都無曬體仲未開始玩飾品

海豹們條撚準倫

剩餘 59分鐘

咩係海豹

海豹: 平時潛水，一上水就曬

海豹表示留名先

我都想有得曬

小公主我屌住你大

加咗時 要去到6點

唔怪得大公主唔識笑

去撚到六點
屌

屌,...冇海豹

咦....個分鐘曉增值WO
97分鐘

狐狸村民表示不滿

咁咪好 海豹出動仲有95分鐘

訓到收工再開game

表示派石！派石！

直接派公主算啦

遲一粒搞到我爆體 送隻大公主尼補償都要啦下話

唔要佢直接送....但係我十抽跟手幾個白盒都NEW ....
仲有埋公主咁就差唔多

專武最好就下個十連中埋....唔中...我自己里程囉

希望有得做海豹

公主是咪有得回血 但冇水奶咁補？

專武低機率回血

其實...用火奶 偶像 土花 公主.......咪夠回血囉....
3隻回都唔夠?

冇禁過取消呀
Btw你地個模擬器叫咩名？

送返一萬幾千粒石啦 補償下好wo

岩呀

起碼再送多一千體啦

我係用雷電

OK 架WO ...
我之前玩天M 都係用佢...
可以同時間開天M LINE GUNDAM 幾開
點知公司 鎖機之後....就沒有然後了

想玩近戰一隊 遠攻一隊
暗坦好似好過火爪？

海豹最後召集

你1759 先最後召集啦

係咪一開返 抽爆新英?

天選之人 一抽入魂

我20抽帶專上身就OK ....
1抽呢D 太唔實際啦

對上暗坦同火補都十抽有角
300幾抽先有武

用300魔金就抽到武
有咁耐歐就有咁耐非

火奶10世都未中

你唔維修我點有石抽

快啦
等攬公主返屋企啊

夠石100抽 中到公主就換專算
上次抽火奶專抽到燥

雞黎咋

今次無你份

thx ching

71土花71海軍66尤金
尤金上71好似唔係咁抵

從來沒我份
碌卡當做例行
我慣了雙失

25MINS LEFT

最慘我又無份
都繼續抽 阻止碌卡都無修

邊個教會

串版豬?
罰你公主抽到要碌卡

狐狸村民：遲開服送番3000石，公主連專就基本啦

200石收工啦

都係果句...太唔實際啦...1抽....
20抽連專 上身啦...就差唔多

我不過是課長
都會難堪
不想充值抽公主

籌吳度貢煮
蚯腰課禁邁石
抽激到閪帽注

1745 開

GOGOGOGO

80抽...公主土花....武器POOL 中 ORZ

十抽中左 想問勁唔勁

上期抽左130下武唔中

買到5萬石了 係時候了

10抽中咗

30抽收工仲要出兩隻

一開ser抽撚哂
想買下240抽未見過白盒係咪正常
開始想棄

大家快啲抽 20抽 中晒新英+專武

30抽無左8100石
又要抽武

武POOL 2 次10連....無白

40抽倒曬落海
Dllm

仲以為又十抽中

無石抽 想做海豹都唔得

50抽連專 終於做到次海豹

岩先即俾3000 石你....
你得既可以去....BTW
我就海唔到了

I know that feel

30抽中左

隻野無專勁唔勁？

應該係你個名

廿抽 終於做到次海豹
不過冇專

黎緊10抽..你咪可以中埋專囉

16000 石有角無專算係咁
睇多幾日如果好用直接里程換

10抽

有得送3000

缺母豬石係咪齊角都要照抽？

80抽 無石抽武
直接拎300里換就算

我就係佢送個3000
10抽就中

70抽先中 用咗里程換專武

有咩盾推薦比大公主用?

唔係話抽唔到就玩唔到
但我都打哂全部game content
pvp羅馬都打到咁上下
想拎隻公主上手玩下姐
就黎無角可以升

專用里程慢慢換算
果3000石已經倒左落海
有角色得閒望下已經滿足

20抽連專 但冇資源升
想知升邊隻先好?
火奶連專 土花連專 新英轉專

幾時都係練左輸出先
除非卡關先練其他

一定係DPS 土花先

即係土花?

80抽又無 又喺要靠換
玩完一章棄game

逐隻海豹負皮!!
90抽射哂落海

問句,本身5星左海軍土花.
跟手打火奶定公主先好?
(全部都有專

50抽射落海
但大公主好似又唔值得用600里程車落去

課多個238試下 我都係射左100抽落海之後補多個238追多2野先出

仲有無其他3星有專？ 土弓狐狸

公主有愛啊

無....呢2隻都未有

1抽中咗

第二個十抽...中公主!

呢句真....公主...
就係劇情睇唔到佢大
先要抽

小公主日日比鑽你，你都覺得唔撚值，你都係自己摺埋啦

第一個十抽....中伊娃武!

公主個武用里程換..完!

20抽中左，但無石抽武器

但佢打爛我D玻璃條數我都未同佢計喎

利申:抱左返屋企

我等緊小公主俾石我....
抽公主支杖返屋企

其實係咪應該reset 一隻高練放佢入練功房拎返d 資源出黎升其他

哇屌你

又射多20抽落海

第10章第1關都唔夠打

海豹突擊隊隊員，30抽雙公主

抽左2萬石先中

中咪好囉20000唔中

仆街，三把專武

新手抽唔抽武好公主土花海軍都無專，但大家又話留石抽角抵d,有英晶

英晶你刷屬碎刷到嘔一樣有.....
但專武.....你未揸就係垃圾.....

無課一律唔建議 英晶係儲黎突
但你有日手痕抽一兩下專都冇咩所謂既

屌佢就岩

唔洗屌....
用負皮啦

平時新pool都係抽人
今次抽武 得把僵屍專
4星專都白盒真係好on9

真心公主唔值600里程換,如果有海軍暗坦就更加添

儲左成兩萬石，點知十抽就中左

唔想連D錢都倒埋落海

進化石點拎? 啱啱打完5場活動先得3000分
睇黎要14萬分冇咩可能

有冇公會收人，無玩一排今日玩番
dps8萬幾

你用佢本身要果D 人...打20 LV 場有公主...
都588 分一場WO

唔課打足你預得9~10 萬左右

我係用佢啲人 試咗2場50LV 2星
得5XX分一場
已經係+110%

你3星...打低LV D ...跟手日日谷LV俾公主/ 放入去爆LV 公主去打好過

咁點升? 之前土花+火奶
我都冇買晒 係咪sold out過後冇艇搭?

抽中左新角
想問可以點組隊

人生交叉點....
究境...300里程...俾暗坦專定公主專呢?

公主 we trust
我都換左公主專

TRUST YOU BRO

40抽，灰左

公主專好似過癮好多
仍然等緊公主武技打公會boss 實測

新玩?
進化石去進化石關刷
14 萬分你刷晒都唔夠升5*

PVP大公主使唔使裝盾

70抽唔中

有冇人覺得好似變左慢動作咁

車左2萬石都抽唔到公主專，用里程換暗坦定公主專好

扒文...上10層到都有人問過呢個問題

尋前百公會，今晚12點可以入

公主武好惡抽...三次十抽都唔中...收手!

申左入榮光...
唔該BUDDY

吊，50抽都無專，放棄，用里程換

想問有冇人覺得戰鬥果陣變左慢動作

好慢

如果得兩隻71 滿突， reset 其中一隻，再突滿公主，訓練室計唔計三隻滿突？

2>1>2 你話呢

唔係話解到個成就，就計？

2-1+1=3

好似係計解成就就ok
唔sure

新果章好撚難打

抽左5萬石唔中

唔介意輕鬆玩既公會可入：香港加油
上季800幾，希望下季入到500內

公主連盾係咪坦過海軍

有冇人可以解釋下訓練室即係咩
唔係好明

差小小 好想抽

點搞 慢動作打碎片auto有機會唔夠時間

挽留 我120抽無火奶咪又係係到

計成就

70抽先中公主
20抽武乜9都冇
早知直接用里程換武算
點解個個都咁歐 10抽20抽就中

第一項 滿Lv
第二項 滿覺
第三項 滿突破

你可以揀個角放入去 即時有以上效果

初初以為放入去會慢慢升永久升滿

挽留 我都係百幾抽都冇火奶
最後一日結算送啲鑽先抽到

第一次做到海豹 公主30抽 專武40抽 收工
直接放佢去訓練營

有土花土弓公主海軍狐狸

可以點組隊 應該拎走土弓定海軍 定根本唔需要公主

你估好運 唔使還嘅咩

拎走海軍or 唔需要

海軍係時候讓位

咁個作用係咩?
比你即時有多隻角色當練滿用?

開晒三格之後pvp 應該會好玩少少

代FD放AC 打到第9章
土弓連專 暗坦連專 海軍連專
其他3星角:水劍 火爪 女武神
專武:尤金 暗狼 優姬 赤雪 沙漠傭兵馬文
1452魔法金屬 220里程 有意留TG

得一關等佢完埋一章就棄
抽獎運太差

用2星角都可以玩得開心
隻game 係玩劇情多
我都係非洲人

係
等你唔會岩岩抽完新角用唔到

屌佢出得一關
仲未棄得住
250抽一個白盒都無真係激撚死

新手一問 其實公主係咪可取代火補位？

咁嚴重

新章得1關?

24號先開埋其他

有里程，換狐狸專還是公主專好

no...冇可取代

應該無可能

你無後排嘅話 換狐狸先好啲

姐係換走海軍？
土花狐狸打手就唔換 係暗坦海軍火補同公主位置比較尷尬

100抽，要用埋佢送咗3000轉先抽到...

我有土花做後排

係暗坦 公主 海軍 三個位置尷尬
所以公主先唔係must

利申：三十抽中左...廢

呃鳩左50 抽去追武

我淨係會用每日100 鑽石抽武，抽唔到用里程換算數

附上現有隊伍

十抽入魂

岩岩用左8000石抽到公主
之後哂冷抽唔到專

10-1 都過唔到

已修正

點解要咁做

我指哂冷抽專

黑化左公主

大公主連用來主控幾好用

71 海軍輕鬆 好似打公會boss 咁姐

曬冷左幾多抽專？

隻公主值唔值得升爆

萬幾啦
存貨唔多 慢慢儲架

有公主之後隻海軍係咪可以扔落垃圾筒
無出場機會

屎忽痕以為自己咁歐
好彩夠石買埋個SKIN

用尤金都好易玩

有冇公會收人

想問下扔入去訓練室會唔會升爆埋個Lv

加左

取代唔到
公主海軍會簡海軍

30000石先中小公主

一隻小公主打晒全個地平線之塔

啲怪咁低lv，你是但整隻2星滿lv都夠做

20抽中公主 用里程換武先

50000石唔中

大公主介唔介意拎番啲鑽出黎

係咪翻譯出左問題
有到應該係問是不是
變左做 爽 / 不爽

第一關初見 可唔可以收集齊晒d 野定要過左chapter 先？

仲有個寶箱唔識拎

我110抽唔中火奶再80抽唔中公主
加120抽唔中狐狸
3次都係咁

印象中係可以既,
係齊50紫幣 5個黃水晶 但係寶箱好似暫時係搵唔到的

應該全部整晒 除咗剩返個寶箱

想係商店買個盾用
應該買邊個好用

錢買嘅應該推進盾最好用

贈送3000石抽中2白盒，感謝。

想問下土弓海軍同火奶應該裝咩飾品好
唔係好知加成邊啲屬性有幫助

唔好用錢買, 慢慢刷魔鏡換盾

輸出角一般都係追屬性攻/白字攻/技傷, 如果主控要PVP就要睇角色追埋CD
奶基本上求治療同埋防血就OK

收到

多謝榮光大佬 岩岩好add 小弟 囉多20石

要過咗10-3先拎到

我再對上海軍都140抽先中
下隻角可能你單抽搞掂呢

抽左70下得個重覆水劍
抽撚到怕

67 海軍 搞唔掂隻 71lv 蚊

除左公主土弓偶像土魔像都有角色
里程差唔多900
升爆左狐狸尤金海軍 暗狼5星冇突 火奶4星刷緊碎
應該換拎邊隻放訓練室最好?
天梯卡緊300 公會戰唔算高傷 都係around千8 千9萬

依家用緊海軍土正太尤金同火補

公主係咪可以唔抽？

少左10％血，但其他都好左，轉唔轉好

我會要,個15%防都抵返

正啊
升暗坦=gay

好
我望多兩望都覺應該唔駛諗,10%血比對面R一下都唔知止唔止

單坦陣 公主同海軍邊隻好D

抽公主係為左信仰，唔係為左強度

血你要計埋PVP同COLO會倍大個數值,同組隊技加血
咁樣10%其實幾多

依個一定喇 但個定位好奇怪

當遠程用又唔夠土弓土花狐狸勁
當坦用又好似唔夠海軍硬

升滿30幾萬喎, 應該硬過海軍

佢招副技幫唔幫自己加防 會既話又好似真係硬過海軍

如果唔幫自己加防就應該海軍硬好多

你係咪未試過盾都未開就被人射死

暗坦入左訓練室30萬防
用緊垃圾盾
有啲想reset海軍 用途開始窄 但坦+輸出始終得佢

我都有諗過訓練室放佢/土花
但RESET應該都係RE尤金

要打塔喎，唔靠佢打唔過

11k dps 想問有冇公會收留

有訓練室幾爽 一野升爆大公主再慢慢刷碎
10萬攻100萬防 升左好多數值

寫錯,110K 先岩啱

尤金得3v3勁
不過係好撚勁

歪歪傳說...

幾時再出隻近攻英 卡左340層好耐

3隻66加隻海軍都過到啦

卡7-5 大boss
依家用緊 新英 火奶 土花 女主
好似唔係好夠力

要有尤金wo

11k見到笑咗

光角未升太垃圾 第一層光塔都過唔到

我唔太識用都覺得幾勁

仲未過到咖啡店尾關 啲透明怪好煩

初期打7-5要靠自己避招慢慢打,容錯率好低,
最好留招斷佢火圈個招,隊友正常死晒

咁靚陣容都推唔過
練度問題只能靠時間

pvp穩定咗鑽1未 如果未我會換狐狸 狐狸加遠程傷配土花公會戰輸出都有用

隻Boss一跳去中心
用土花整量佢
佢就唔會用火圈技

Top20公會招人
日傷150萬up
要入tg group
有意tg搵我

幾時先有母豬石禮包

諗緊活動打裂谷計分嘅就唔使買14日體力

100-150公會收一位
公會王每日最少打60萬，兩日唔ON有機會被踢，要入TG谷

麻煩申請左留個言

過到225就過到300
應該擺位問題

我都卡300 次次打到時間夠 土花頂唔順勁快死

所以係擺位問題
同位都可以每次唔同結果

十抽中左 想問勁唔勁？
可摸耳開局？ 感謝🙏🏻🙏🏻

唔勁 要3星先開

四隻全部連專, 只得海軍滿覺醒, 要揀一隻突滿的話係咪揀海軍？定留俾公主

光塔係邊？唔覺嘅

城左上

光塔都幾廢下 真係一隻公主 遠攻mode打哂

土花>公主>火奶 都好過海軍
宜家海軍得33有用

應該之後會再出
佢話出一圈唔同屬, 之後會重覆去番光,
到時會出多D

就好似天堂塔咁 頭十幾廿關係易D

一個月之後先另一個屬
轉屬之後個樓層都係keep住

10-1差兩粒紫一粒金搵唔到

入場轉左？

上季第8 AllforOne
望一望隊伍OK就收

係, 唔該晒

搵到啦, thanks!

40層而家先12緊係易打啦

想問....資源關...你地有無清?
我而家無石....清跟D 關囉石抽武器

仲有無位

全pvp角好難收喎巴打

推

土花唔係有期變垃圾架咩

幾時有廢過

有期好似海軍剋屬都斬撚死土花
之後我就將d母豬石比左海軍

海軍有機贏到土花, 係睇場地
好似今個星期個場對近戰有利, 土花難避海軍招技, 但海軍可以好容易避到土花招技
咁就有機會贏

我突緊海軍，
係咪突大公主 > 火奶 > 海軍

350有無咩特別擺法 好易被秒

生存唔係問題，問題係唔夠力拆個兩隻盾

350真係痴線，夠力就生存唔到，夠坦就唔夠時間打

300都過唔到

岩岩終於過到試左30幾次 剩兩秒完先贏
69土花海軍 70暗坦 四星火扇

點擺位法

土花期期op

有, 反正都要囉石, 打曬就算

卡左成個月 過嗰下我都呆左

火奶唔洗突la

21名公會收人
今期打打下有d人潛咗水飲恨跌出20名
下期會入返20
自問會長玩嘅入嚟啦
日傷150萬

飾品你地係咪主隊成隊5星先開始刷？
我差火補仲係4星

同埋2/3星既 20lv武你地係咪多數拎黎當經食？

隻小號allin哂兩萬石得隻海軍
用唔用里程換專頂住先好

啱啱咁過左, 用狐狸加遠攻好似易d

你哋公主用緊咩盾？
（同埋用咗盾就遮鬼住個樣）

抽唔到臭狐

用左900 魔金 換專武...但出正太專....
是否不智

留黎換綠鎚好過

博公主專......點知係正太既

唔緊要, 我抽唔到大公主

等星期日晚出糧再博

又倒六萬石落海
出得一個重覆白盒
抽完唔想再開隻game

抽左6萬幾石都冇公主，反而出左狐狸同暗坦，想問里程換邊個專好？

越黎越想重置海軍

未來公主 暗坦
會簡邊隻升？

除非出一隻火屬強角, 連海軍都壓唔住, 又屌打土花果D
如果唔係都唔好重置住

又話親生女嘅

點解你地打到光塔既
我見佢話仲有1日先開

冇野了 自膠

仲係勁 但無乜邊樣係最勁

海軍打柒公主不知幾撚勁

勁有愛囉....仲問

等韓服更新睇下期up咩,
長遠就狐狸必練可以換專

p.s.你D錢唔會升值唔用左佢

要火力rush坦有公主
要耐力硬坦怪有暗坦
海軍依家俾人夾左係中間

用黎買武器

d人話...將d 4星武....用23萬谷上5星...賺50石....

如果你D錢冇地方用可以開圖鑑
將D灰藍色裝升星開哂佢, 反正佢地3星4星係打唔到的
主力角色要開哂覺醒佢
覺醒好燒錢自己計計數

唔係貪50石, 係貪圖鑑加成,
不過4星開5星呢D真係大課長先開得起

唔係既....你點都要搞架.....無錢咪打錢/賣垃圾囉...
長命game 長命玩咁解之嘛

普通人等抽到5星好過啦
我除左2星角專武要用會升星基本上都唔夾硬開,
23萬你開得幾多支, 同埋體力唔會去刷錢啦除非有課體
我圖鑑先70% 有排搞

我依家有1500諗緊點用好

抽專
啪啪啪
抽專
啪啪啪

900專武箱中土花專, 差一把突5

Btw 里程換狐狸定暗坦專武先好

申請左

我咪答左你狐狸必練
你已經練左一隻海軍用住先啦, 後期要雙坦先練埋暗坦囉

收到 唔該ching

公主幾勁喎 睇人用
有土花海軍暗坦火補
無土弓狐狸 無光屬3星

換公主定狐狸先？
唔想等歪 等到棄game都淨係歪啲女神正太
同埋得土花海軍蘭兒有專 邊隻角優先換武？
暗坦好似無所謂 火補/狐狸/公主？

屌...本身無暗坦
有300里 諗緊好唔好換暗坦人 / 暗狼專

點知900魔石換到暗坦專, 依家又要諗了

睇你追求D咩姐，
你已經有雙坦係手我會換狐狸

ps我會等多兩日韓ser更新

我都喺求kamazone 羅馬 塔打高啲
本來就狐狸優先 不過多咗屬性塔
我無光屬3星驚推唔到

其實你有答案啦
佢個塔開一個月，
暫時靠科學家都夠打完12層
你每日單抽到下星期睇下出唔出囉

如果你好緊張D獎要第一次就入手咁你都係局換公主。不過今次打唔完佢下次出黎都係同進度，唔駛太急既

重點係你冇狐可唔可以穩pvp鑽1，得就唔駛諗換公主

天梯340唔夠近戰輸出
得隻滿突海軍同尤金
最盡都打剩隻橙盾5%

我打淨30%
果斷放棄等多隻近戰升5星先打

- -正太有專....有無條件做t1 /t0 近戰角呢?

我覺得佢唔係差, 控得到既情況下 招大係幾好用 儲得快

試下海軍尤金皇女奶

一定過到
我過個陣70海軍66尤金
你加多隻一圈覺醒既王女俾多隻奶就得

落公主 唔使用奶 全近戰

仲有冇位

有雙坦唔洗換公主,一定係狐狸
我600里程都冇換公主專

皇女無養
都夠經升 五星咗 有專但1lv
好缺金幣同錘 如果要配埋佢係咪要升埋把武

訓練室擺咗暗坦
我諗擺皇女應該得
我再試下 唔該晒大家

抽唔到公主
人生冇希望了

你地係一隊刷哂全屬魔鏡76定點？
我用花 狐 暗坦 火補 AI有時會三星唔到

第一次覺得收割者咁勁

CLS 過天堂46 難玩過dark soul

CLS 過天堂45 難玩過dark soul

唔駛專架喎，俾番其他人既裝就得

尤金輕鬆滿血過關

尋日過左 玩左兩日
好睇AI捱唔捱到第一隻死 得返一隻就好易打

係咪冇公會收人

打左成粒鐘終於過左
一邊閃佢地啲技 一邊慢慢用土花開技磨

用左600里換

真 我就係咁

抽左四萬鑽得一個重覆白盒
可能真係要600里換

都要用架啦 有幾何真係會歪中
日後抽中到白盒已經偷笑 仲要指定歪中

想問下Kamazone 左右耳係咪一隻左耳就夠

Yes

等我之前儲左一堆左耳
最後都係一隻右耳都冇出

Lihkg榮光 招人
目標200名內

快啲申請

我試過拎住4隻右耳但死都唔出左耳俾我

新角 水遠攻

試過4右1左，俾個問號關食左隻左耳

鼓勵玩純色隊
屬性增傷大增

加得少少 唔夠用

至聖
狐狸村民既最後一塊拼圖

想問下 你地一二三星裝會唔會做肥料餵黎升第二把武？

屬性同爆擊都buff
屬性+10%
爆擊+3%

唔會
拎去合裝

可唔可以抽獸化模式
成個地圖咁大隻

至聖又係路線圖 沒故玩

會唔會配合番呢波BUFF屬性攻擊UP組隊技
呢隻組隊技就係水屬攻擊UP

下期nerf AirPods

又有新角
點追啊

正路,唔難估,...水屬已有坦同近戰
各屬性都齊3隻3星...唔知下次佢會點出

水狐係男定女？ 男既就pass

水魅完又水遠攻

可裝備弓 籃子 飾品

普通攻擊
每次攻擊會對敵人造成傷害 並回復友軍生命值

5星特殊能力
裝備弓時攻擊力提升20%
而相反裝備的是籃子時 普通攻擊造成的回復量會增加一倍

專武能力
將普通攻擊的擴散傷害提高50%
如目標敵人只有一個 將造成每秒額外傷害 其每秒額外傷害等同於20%之DPS

專武副屬性（得隨機洗出來的那一條）
防禦？% - 16%

連鎖技能
向目標位置發射一發精神箭 造成475%的傷害

可以裝返至聖寶珠

下期好似可以skip

新角睇怕係加水屬攻

想問問 公主同海軍個組隊技可唔可以疊埋?

藍玫瑰和正義改做近戰傷 係咪講緊水魅？

至聖
留石抽佢先,
但唔係拎寶珠既

今晚土花可以上5星滿突

連專有尤金 海軍

刷狐狸定暗坦好

睇多次story就知點解

已經唔係幾記得
唔知奈里個專武會唔會追加專屬

因為.....佢入魔

一直以為至聖係女

點解唔識變身，想佢既技能可以變身

放入訓練場玩下囉

push求解答

放左無專既公主.....過左EVENT先 試下用正太
BTW 有訓練室又真係幾好

換狐狸 唔換公主真係弱智啦

小公主場場都起碼一個砌低兩個

撞到狐狸都55波

下

罰你睇多次至聖個故事

我揀左暗坦

之前填問卷既，真係派左600石喔。你地有收到？

啱啱收到

之前講到 話要答得好先有獎品，原來答左就人人有份。

呢隻game隻隻新角都好想抽爆

又扔多10抽落海
公主幾時嚟

尋日廿抽唔中直接900里程換
火奶專 公主 同公主專

未來公主個故事第一關第一隻boss已經打唔贏咩事

又出新角中到都練唔切

狐狸 砌低3件喎,...一切睇練度姐

有花生食，唔比評論，自己用個腦諗下邊個最大問題

唔想入分會咪光明正大講, 咁柒

AllForOne 亞2 上季第8位
收1位熱血團友
要入whatsapp group, 唔歡迎幽靈/單機人士
小課微課不拘最緊要勤力 (大部份都小課無力沖前排)
72級+傷害每日200萬以上即可

有興趣留TG

食住花生先 佢前後唔補齊唔評論住

公會收人，上季排157
空缺：1位
要求：每日打公會任，長玩，dps 90k up
有意留個tg方便留位

其實有咩好講
有新人入就會有告密 25既風險
中間應該漏左堆冇講
點可能單靠有潛力就直接放入主會養先得架

唔會練得切 一個月出兩隻 但升一隻要一個月

連專嘅得返火爪同暗狼
里程有700
水晶有1100
公主又70抽唔嚟
想問下隻升咩好

唔考慮升狐狸打公主？

考慮緊突爆狐狸定土花先
但唔知刷石唔知升邊隻好

睇自己愛好 而家一般都係話土花使用率下降緊
唔得最多退資源重練

上次仲All in咗d石抽土花

長玩

我想問 計dps
狐狸係唔係必要？

係 不過dps反映到嘅嘢唔多

70抽 0白盒
課埋都唔中

放哂全輸出角 扮有高輸出

好似會減半變20%

第一隻三星男角？

仲有 想問 你地隻土奶 係唔係就咁5星 開到技就得
唔洗谷爆個覺醒架呵
因為 我紅石 俾完海軍土花 諗跟跟手俾火奶定公主

第一隻係暗坦

正太假架？？

存在感太低唔記得左

之前中多咗把寶珠 等我仲提取咗拎黎抽其他添

公主用咩盾好
打算俾200萬買個5星盾俾佢 但要加攻定加防好

我地榮光會算係清泉，每日打夠3次就算數，strong hold全憑個人意志做咩打個機都要咁辛苦呢

我都試過 用海軍劍突一

你打過公主未先 30個人排刀黎打 聽到都驚

唔中係唔會收手 要再課
如果唔係點對得住大公主

200個人排刀你又試過未？有d驚仲癲過公連啦

公主細細個就俾石你
你而家都係俾返d佢者

精神病人

打機慘過返工
估唔到打機都要做狗

200人排刀

講真，課多d仲好過排刀啦哂9氣啦

上季打少3件都第5名，每日打完會戰就棄得驚，做咩要咁辛苦

岩先再俾10抽 抽裝
乜綠都無

終於中白盒

屌你老母偶像

我all in 左都係乜柒都無
下個pool先去換小公主

公主俾咁多石我 到pool end之前
有10抽就抽武 盡抽

啱啱打咗20分鍾 靠新英 打完7-5
武器最高係咪69LV?

咁我又唔覺課多D可以打到第1既,
第二第三都算大課長團啦俾佢放成千萬
佢地打得第一應該都唔係志在幾百石,
人各有志我respect既

當然我都唔會去為個幾百石咁辛苦

有狐狸專無狐狸，有大公主無專，300哩換狐狸定大公主專

已經練起主坦就換狐狸,
冇坦就換公主
不過你可以等多一陣睇定隻新角咩料囉,
暫時單抽到UP池完再決定都唔遲

大公主連專同暗坦連專邊個排先

自己諗, PVP機師決定所有
PVE就兩隻都有用, 我自己未練起公主唔太方便評價, 暫時肯定羅馬/PVE強勢, 韓服PVP就有些少回落

暗坦就PVP/羅馬/PVE都有用既,不過操作上較悶

有無公會收人?82K DPS

啱啱開始咗公會戰
你等啲人棄咗
攝入啲急要人嘅公會啦
82k dps你預200名左右

點睇DPS 同埋 武最高係咪69LV? 再上係咪要上限突破?

呢個版本打完哂主線最高係升到69lv, 再突破5級去74

終於刷完隻火奶
開波刷魔鏡先知已經夠力auto76, 盾啊盾我黎啦

76 AI有時會troll

冇喎暫時好穩

咁快刷完 課咗角色pack？

冇喎, 但係上個活動有課每日100體

點砌

土花頭暗坦火奶狐狸

咩組合

公主好撚癲，卡左勁耐45，入佢之後輕鬆過，後面訓住打，唔駛避技唔駛走位企係到有技就放就贏
卡門終於過到，唔駛用石con，留技頂佢大技就得#dance#pi
愛死未來公主，一生推

想問下未來公主唔拎盾係咪差好多

40抽 易撚到

下版有埋掃蕩
可能每日上線個半鍾就玩哂

Lihkg榮光

抽成40下都好意思話易，笑左
咁成班2抽出果啲叫咩

唔知有人貼左未
下一隻新角

加拉姆
專武係弓

珍,...機率真係高過以前好多

J左好多次了
Btw水隊到底要出幾多隻遠攻

好想快d更新 聽講睇拉娜劇情會睇到胃痛

拉娜老婆

同問
唔拎盾係咪可以當遠攻角用？

拎盾=近戰傷
唔拎盾=遠程傷

唔想用里程換公主

里程換角好似冇台詞

新手請教
抽到大公主
但抽唔到專武，想問下專武係咪一定要有，如果無有咩取代
而家3星得佢同上期隻火補
同埋想請教係儲人緊要定儲武緊要，追唔到專武就應該留石等下一池

唔該曬大家

有火補 海軍 未來公主 應該再加邊隻會最好？

公主 專武依賴度高, 冇專武實力只係同D 2星角冇分別
建議活動期間追一追公主把專武
追唔到就繼續抽人仔, 等里程/每月開專武箱換專武
冇話玩唔玩得既, 你宜家都未係追求PVP既階段, 升住先冇壞

咁如果抽人，抽到個個角色就應該抽另一池，定係繼續抽個個池?
唔知呢隻game有無抽到重複角色變碎片既機制

有齊坦 補
梗係追dps角啦
睇佢下期隻水狐 會唔會跟返里奈出？？

組隊技係乜？條chain可以放係火補後面

我都唔識出....但我都有5隻4星了...ORZ

諗緊keep邊個好 有冇建議

我差土花暗坦暗狗就齊 其他d組隊技唔係咁夾
火補同土花撞技 水劍技能連唔到

好明顯下面啦

有, 抽到重複角色50英雄水晶
可以用黎買碎/突破角色

小/微/無課除左首30抽之後盡量唔抽武器, 抽角CP大D,
專武偶爾抽下10抽, 冇就慢慢儲里程換

感謝

10-1 一開始隻怪已經好難打

我仲卡緊果隻大蚊到

邊隻打都好似唔太夠力

海軍企係度斬死佢

我果隻同佢隻揪....唔夠佢黎

開到第一次盾就可以企定慢慢磨

你用乜卡????
我用全血

我兩張攻卡

死婆你果隻74LV?

隻驚真係佛心左好多, 諗住all in 晒之後棄ga la

我900 就正太拳
人地900 就中 公主杖

有冇公會收人？

如果有 海軍土花連專突滿
暗坦連專刷緊5星
有火補同狐狸但無專
應該換邊個人專？

另外抽緊大公主，但抽到都應該唔會換佢專
以家鑽2，只係想穩鑽1

真心....無專既公主.....真係慳d 啦...
有專無專...2個世界
利申 未有專

狐狸 唔洗諗

只係想帶佢返屋企，係出面流浪咁耐
唔會換走海軍，覺得係PVP除左尤金外最好玩角

我都係咁諗thx

公主係要黎守護 唔係拎佢黎戰鬥

暗坦戴咩飾最好 要塞未突滿 合極都無
係咪pvp嗰條狂熱貓最fit 定仲有咩仲高防嘅飾

守護者集結!!

實係咁啦,唔好比我見到你拎出去打,利申mon住公會戰報

懶既咪貓鍊

我都係正太拳，咪換石囉…可以點

我900中土花專武

有無人今次更新之後間中會彈app?

咁唔懶係咪要刷魔鏡
啲體力真係唔夠用 金幣錘又唔夠 塞咗一隻入訓練室都仲想練第隻

900中公主專+1
即刻里程暗坦專 再換我大公主

咁你唔夠錘可以刷錘 當打錢 打錘 打要塞 同1/2星裝合上去 博佢出要塞同其他3/4星好用既飾 拎黎突
不過最後都係魔鏡鍊最好

除非你有課開所有體力包/買好多條體
又或者每次抽角都會課碎片包, 如果唔係真係唔建議刷鎚刷錢
商店有40 50lv鎚就忍痛買
拉起3隻主力就夠再慢慢靠活動/公會戰收集鎚去強化,
如果唔係你永遠都唔夠體刷碎刷魔鏡

p.s.每個星期魔鏡碎換錢/鎚, 卡馬盡量打凸都可以換好多25lv鎚

海軍係咪過氣 見人人都推公主加暗坦 等我仲為升爆海軍已感到開心添

唔係, 識用海軍同練度都唔會輸蝕俾暗坦公主

想請教下 我想pvp打高rank d 攞多d石 停課玩家 應該點發展好 里程得200 英雄碎有2百幾

考慮一下：
訓練室放暗坦，暗坦換專

Pvp暗坦，土花，狐狸
羅馬就+海軍
打樂園/天梯要補，火補用狐專已經好補

暗坦已經有專 其實訓練室有咩用 最近返工多野做 無時間研究隻game btw thx bro

咁我里程會唔會換火補專好 反正暗坦已經有專

放入去果隻，暫時滿等滿覺（如果你有3隻三星滿突，仲會unlock滿突）=練少一隻

咁你拿拿聲用暗坦會土奶，會勁好多
打樂園要補就火奶㩂狐狸頂住先

我覺得可以睇定d，除非你真係好需要用火補..

多謝你解答我 祝bro你以後20抽齊角同專

你早d問，早d祝福我嘛....
120+抽無公主

仲有12日 一定會抽到

狐74 土弓71 海軍69 土花69, 如果RE左隻土弓應該升大公主/火補/暗坦邊一隻好?

滿突咗土弓先

十抽中咗公主

唔課就集中練手上有既meta,
你三隻海軍土花狐狸已經足夠鑽1有餘
如果你想再打高D先考慮練暗坦

p.s. 我會勸你訓練所放狐狸,
咁你即刻PVP 3隻已經成隊
放暗坦你應該都未升好裝(武/盾/飾) 又未開馬上突破5級,
你PVP唔會感受到強度

5場都係雙坦
隻驚越黎越鳩了

土弓仲值升？ 我仲諗住重生再佢升第2隻

反正你都諗住重置
土弓2突咗唔好浪費
突滿佢解成就 然後重置再升土花
咁樣就解鎖到訓練室

為100石要卡咁多粒水晶
有水晶係手就冇所謂

唔係為100石 係為咗訓練室

重置71土弓夠突滿海軍土花是但一隻架都, 反正都係差2隻

土弓真係得番團戰功能

連續六個白盒, 全部都係重覆三星英雄, 想點呀?

升咗嘅裝備有冇得分解退還材料？

終於出

專武突破可以退到魔金

連續六個白盒, 想點啊?
150抽得一個重覆白盒咋

非會長, 有興趣自入, 唔洗等批, 有2個位

你重置左對訓練室無影響架喎，記得巴哈有人話佢要求係你同時有3隻74原3，唔係睇成就

呢隻game坦角/籃角練左一定無死

無用過魔鏡飾換飾品同盾以外嘅嘢
講到卡馬遜就嬲 啲道具爛到 成日8-10f就止步

GG, 錢鎚CP值好高一定要換

暗坦定公主 突滿好？

請問d錢除咗用黎買 傳說石同鎚之外 仲要買咩？

我以為唔worth
今日開始換爆換滿

唔係話計成就咩

如果你未穩刷到76魔鏡, 錢你夠用既話都可以唔換錢住, 但係鎚每星期5個25lv係一定要換, 永遠都唔夠鎚升裝

72都危。。
無火補 隻土補軟到 佢ai又弱智
到而家仲掛緊70

AllForOne 亞2 上季第8位
收1位熱血長玩玩家
要入whatsapp group, 唔歡迎幽靈/單機人士
小課微課不拘最緊要勤力 (大部份都小課無力沖前排)
傷害每日200萬以上即可

有興趣放低TG

卡8關
依家 用緊 3隻連尊(火奶 大公主 土花) + 垃圾刀女主
抽到隻暗狼 升唔升好? (代替女主)

十抽 中白盒
蘇熙支槍
我屌你咩

1同0你選擇0咩

我選擇keep住抽
我愛小公主

海軍三圍...攻擊,血量,防禦都高過暗坦,但多d 人建議突破暗坦多d ...點解既

其實咁樣唔算爛
試過打到8f 耳機得一邊 遠程傷buff完唔夠
零防禦手段（好似有個50%盾）無殺敵回血
打到8f boss直接收皮

土坦連專 水劍連專 大公主無專
困擾左幾日，諗緊應該擺邊隻落訓練室好

點解第十章咁短

浸信會永隆中學 上季排122
暫時80名內
收有心每日玩 打足公會戰
每日公會戰（70lv)有100萬up 既可

漏咗講 有興趣留低tg

因為未完

水劍吧暫時, 你應該未需要用到雙坦反而你輸出唔夠,
如果公主有尊就練公主

抽極都唔出，依家200里程。
一係等中暗坦，一係直買公主專，睇邊樣出先

小無課就唔好亂抽專,
十零廿抽唔出就等換啦

5星技係跟自己防 加唔記得幾多% 落其他人到 有佢同無佢你會好明顯感覺到硬度上既分別

抽極都抽唔到。見你地爆箱爆得咁開心點知我都中埋

24號出埋 10-2~10-5

連登多gay佬

其實 俾你地揀 有開頭50盾
定有10既 擊殺回血？？

平賣ac (連專）有海軍，尤金，火拳，暗坦，暗狼，狐狸

還有大公主，女武神，水劍，傘女
仲有4百幾里程

payme 轉數快 過數都ok

都唔知叫on9 定好彩....之前有把綠色光杖..俾我升到62lv .
而家可以俾公主頂住先
幾時先中專武

用暗狼專打狐狸

唔係....唔係專武....好似係7章果D戰隊人俾既綠裝
但陰差陽錯....又升左黎用...點知...都叫MATCH 公主

快D中公主專啦

個把廢到癲

見佢6秒出一次LASER....
應該果時唔識...升左諗住俾主角用...
咁如果係咁..係唔係升到60 .....中左專武就俾專武食...咁就OK?
解果D收集任...係有過就得架啦嘛...唔洗..同時齊哂既下話
好阻位

繼續收人，排名100-150
要求入TG，每日打公會王60萬或以上。
歡迎鍾意吹水人士

有過就得
送既綠色真係冇撚用的
換返魔金算

而家把野60...就係諗當60lv 錘...定抽取當魔金...定賣當錢..
巴哈d人話....高lv裝唔好抽....當exp 錘/錢...都好過魔金

想問下仲有冇位

有

更正

BUDDY ...唔洗咁快出2個PO既...
會買自然會密你...
唔買...你出哂之後D PO 都係無人買架啦....

Sorry

好地地有隻就突滿海軍 停左課就唔好再沖暗坦
海軍 土花 狐狸 已經輕鬆鑽1到 而且3隻都幾萬用
打pvp只要你夠熟手
鑽2場狐狸1換2真係唔係問題

有無休閒公會收工
日日玩, 但輕輕鬆鬆玩

Lihkg榮光 招人
仲有少量位
公會排名500-100
巴打有意申請

無3隻74 訓練所用唔到第三格
無土花土弓 未練暗坦
pvp pve都唔上唔落咁

希望你未用粒重置
起碼啲人可以溶左隻火拳拎資源用

未用重置

練度夠高咪得囉...
66武器66飾品一樣垃圾

賣唔出架啦 挽留

我自己果隻都hea玩等棄 希望有人買你啦

希望有好心人接手

唔會有人買，挽留，邊個幫你買就係同我地過唔去

九尾好型招技勁靚
仲要60抽送60水晶

邊個同佢買 公會都唔收佢 單機啦

即係正太果時咁?

之前好似送90？

九尾唔洗抽 終於可以儲石, 水屬+50%攻

浸信會永隆中學 上季排122
收一個活躍玩家
每日公會戰有100萬up 即可
有意留tg 聯絡

可唔可以加你tg

我賣500hkd渣

500hkd 賣

申請左留名

想問下你地D 碎係打定換....點解咁多五星可以

玩4個月，你都得

點解呢, 9尾有食評咩?

我冇資源練純色水隊, 所以唔洗抽

同埋我估佢個普攻係穿唔到牆, 要打中目標擴散果下先穿牆

我8月中玩...都係岩岩先有第一隻5星 3隻4星

唔會掛，你太hea？
唔講課金，印象中睇呢度同巴哈，依家就算無課講緊可能都就快有1-2隻74原3

雖然都視乎你抽角有幾歐，但應該不難至於玩3個月得1隻5星咁誇張

你應該真係休閒到好休閒, 成日爆體唔拎咖啡?

過撚到340

尤金4星 其他5星

我每日200體左右, 係咪打得太少?

一定啦, 每日自然回體都144, 送既體力100
夠你解完250體日任, 唔夠你都應該買1條體

你有勤力打足既話基本上已經齊隊打pvp
雙鑽1 每星期4600鑽, 再入個100內公會每兩星期R下石
資源一定夠你每日買1次體

你申請左留名再留TG吧

明白, 我再試試先

仲爭少少時間夠24個鐘, THX

記得有人5隻滿突齊專
都係放500 希望你賣到啦

冇架啦，唔好諗咁多

我三星差兩隻齊
9隻連專 600里程 4隻滿突
覺得都係值500左右

糾正 11隻連專

....有無咁歐

11隻連專

模擬器打公會戰冇試過
但係平時間唔中會彈下

pvp有偶爾彈一兩場..

尋日打PvP先好笑 打贏咗 跟住彈 計我輸

打真果三場先嚟彈

新手啱啱down落黎想問下個首抽係10抽定單抽黎

仲有刷同唔刷首抽有冇大影響

仲有見頭post話武器>角色，想問下佢依家有3個pool抽武器，應該抽邊個先啱

有冇穩前50公會收 前20最好

佢課過又話你知咩

今期個Pool 唔算好好
係大公主 (坦) 可以抽下
刷到大公主連專可以 開局
如果歪到以下可以考慮下開局
坦: 海軍, 暗坦
輸出: 土花, 狐狸

如果你係無課刷首抽當然有影響
武器當然重要
冇角色你有武器都冇用
但有角色你都重可以靠里程換武器保底

衰鬼 你里程換到角既下話

依家 用緊 3隻連尊(火奶 大公主 土花) + 垃圾刀女主
抽到隻暗狼 升唔升好? (代替女主)

里程換角個人覺得太唔值
自動忘記左里程換角呢樣野

歪到土花,同出左大公主
岩岩玩抽另一個POOL歪到土花時
仲以為係垃圾,跟住睇評價先知SS
但隻GAME機率真係低

暗狼升冇壞Kamazone 公會戰會用到
女主升到夠Run auto活動捱到下就夠

咁好彩, 角色上係完美開局只係差專

唔出專

抽左80抽唔中公主, 諗緊仲要唔要追落去 (小課)
依家隊伍連專有: 土花, 狐狸, 海軍, 火補, 暗坦, 暗狼, 水劍
想問下配合依家嘅隊伍, 應該追公主好定等嚟緊九尾(好似未有韓服實戰片)?

咁多Meta連專重要問

主要係想公會戰打好d, 所以唔想亂抽掉石落海, focus 返係有用角先抽咋

打公會戰都應該唔會插公主
反而係 打PVE過關 近遠攻轉換靈活啲
有角冇專唔知佢實際傷害

唔該巴打，啱啱10抽中咗海軍，咁係咪之後就追武器定係留石

頭20公會招人

水狐 水劍 海軍

pvp 我都係keep 雙鑽1 算, pve 就目前角色夠, 所以focus 係公會戰角度去抽角
如果好似巴打咁講公主係公會戰用途不大就唔追lu
thanks 巴打

單中海軍有啲雞肋
因為依家冇海軍武器pool up
抽普通pool好難中海軍武

建議都係抽角色大公主連專 為首要目標先
如果新開局Up pool 抽唔出至少一隻連專 (其實可以重刷)
因為之後會玩得較辛苦 而且今期都係坦Pool up

但如果你懶重刷而抽哂都係唔中up pool連專既話
再post 你抽到啲咩再確定點發展

等睇下有冇大佬 出黎講下公主輸出再確定啦
見有人組公主近攻隊 好似都有得諗下

繼續收人，收多一兩位

已申，求收

岩岩手痕10抽又中公主 以家有314英雄水晶 係咪轟曬落土花到

巴打係咪即係拎啲石去單抽武器，我見啲石唔夠十抽

另外我懶，諗住就咁開波

公主pvp等d人熟哂打到差唔多識走路避招就冇咁強勢,
始終有隻完勝既狐狸壓場...
公主撞狐狸灰過海軍撞土花多多聲

我都想手痕中下

我諗隻收割者71LV開始都要入隻公主開下盾回下血
純攻隊好難生存

即係叫你再試下抽角色
因為武器比角色更難抽到
更何況依家唔係海軍up pool

單抽係歐洲人先做到
唔建議單抽

新水弓幾野掃低隻土花

想搵個150內公會收留
而家個公會係咁不停換血好harsh 想輕鬆少少
可以的話留Tg傾下先

新公會：煲底一聚
招攬同路人 不限戰力 只求齊上齊落 有意自申
目標150內

土花開始無人權 慘
由暗坦比人蝦到依家

準備重置土花

高攻 攻速快 autolock
隻驚應該就快摺了

每次出新角都有人咁講

依家新角唔係出坦就係出弓
高防蓋高傷
高傷蓋高防 有講錯啲乜野

棄game啦

唔係阿 唔好三句唔埋兩句就棄驚結案
講緊佢個趨向唔係幾好咁喳喎

依家啲新角隻隻唔係高防就係高傷，全部都T0必抽，真係應該就快摺

好心佢就出多啲好似土正太咁，防唔高，傷又無，仲要係（非靚仔）男人嘅廢角比我養下生

你都用隻驚就黎摺做結案啦人地叫你棄驚有咩問題

咪係 出幾隻廢少少既黎回回氣呀大佬

我話驚就摺係揶揄
有得討論
你直接叫我棄驚有咩討論

如果你係講PVP, 到而家meta都係個4隻
公主都唔算係過份強, 咁岩呢張圖難走姐
上隻火奶再上正太再上水劍有幾多隻隻

24:18 水狐對土花 土花連續三下快速炮都仲輸

岩岩抽到土弓就

其實我想講既係放得上檯既
PVP打得既唔係坦就弓 打法都係咁上下
如果出多幾隻類似尤金 火拳既角色咁樣比較有意思咁姐

其實冇咩分別, 亞洲人係偏向做強度黨國際服仲有未來視
只要係強角就會優先練, 尤金都算多人用了
其實好多角都強, 偶像/正太/水劍都有人用過打前排
個問題係有人練好哂話你知佢個強度點會唔跟
偶像正太呢D都有人用過上前排,
其實唔係唔勁, 只係冇咩人會願意開荒自己練起咁解

所以個訓練室係幾好
特別有課長開到3個位咁可以抽完即用

岩既 未來視先係最大問題所在
連我自己都係強度黨一員
試下練其他角先

未係連續3下最快 第2下無50+50%所以慢左些少
不過剋屬對射土角輸又幾離譜
姐係土花非洲少少1-2下無觸發50%會比佢用半血就ko

抽埋第2次十抽，係咪出晒事

首抽兩隻T1角仲想點
有海軍夠你打晒頭9章

頭一個星期比新角屈是常識吧
睇埋下星期再講

土花RAP

火奶 海軍已經幾好
個人認為可以開局
專方面 就儲石等Pool up再抽
公主個pool就得番十日 睇你愛有幾深
唔係就儲石等下期就出水狐 輸出位黎

想知每日100石折扣抽係咪廢嘅... 未撚中過

唔該巴打，等我自己再摸下先

我有一半三星角係每日抽 抽返來

300hkd 放ac (連專）有海軍，尤金，火拳，暗坦，暗狼，狐狸

還有大公主，女武神，水劍，傘女
仲有4百幾里程

payme 轉數快 都ok

試過3次一日6抽連出2白盒
又成日5次十連乜都冇

第一次打羅馬兩邊同時瞓低
不過無得draw 最後比邊個瞓低先

隻牛buff到咁撚勁做乜

海軍近戰隊容易爆死隊友

比隻70牛 一嘢爆死咗74拎盾公主

有冇人知卡瑪遜換200瓶蓋既槌定500既好

無咩參考價值
你睇兩星期後韓服top 100有幾多人帶先知勁唔勁

唔洗課長都可以開哂三項強化啦
有人無課都三隻74

其實期期新角第一日都講到毀天滅地
又暗坦企係到反死土花
又火奶贏海軍
出多排大家知道打法
點避就解決

仲有個地圖一定係新角著數 轉下地圖就見真章

agger
呢隻我都應該唔會追

$78 包唔係1日100石咩, 點解可以6抽到, 你地都有買5400+200石?

公主再廢都要抽啦
唔忍心唔抽

Base Camp 嘅出現又將課長同平民既距離拉遠

無課三隻74無咩難
你真係做到唔買碎就得

Ok
繼續收人 仲有少量位
同路人快入

我打72牛差D秒海軍
隊友成日一入去就死
好變態

500

呢間野出角配PVP圖真係好醒

唔係好明???

唔知係咁巧合定係點啦，佢出新角個星期既pvp圖都會好適合隻新角發揮

隻牛一開波噴火球
d ai企定定硬食
痴撚線
水屬都比佢打到仆直

公主廢？

問下方向......
而家係公主入左房,但無專武
女奶有專武
究竟我係打 火奶碎KEEP 住用公主
定換火奶入房,直情轉用火奶實際D呢

講得唔清楚 我見人話睇實力抽

如果公主再廢都會抽

常用隊係 海軍(5) 土花(5) 公主(房)(無專) 土奶(5)

刷火奶碎，長遠火奶點都有用。
公主如果冇專麻麻地，我直頭唔會用，
你係要黎打光屬副本姐

公主又未算好大力...當到DPS 呀呵?
招技又好似唔係扣血....打D 8/9F 阿馬....清唔切人

暗坦 公主 海軍 邊隻突滿好

你每次衡量一隻角色之前，
望下自己齊裝未，
齊裝後望下D數值有冇洗好。
想參考下就開top100睇下D 冇突爆可以去到邊。

最重要係你唔可以expect一隻坦角有輸出角既威力

p.s打卡馬係睇你點配角色神器

咁...我再度度....
琴晚9樓打隻黃盾 土坦BOSS ....
打左最高LV 既2隊....都殺唔死,最後跳左...
跟手仲ON99 唔係6樓RE 落返1樓ORZ

黃盾土坦冇靚神器+高練近戰係殺唔到的 好正常

咁近戰DPS 你又覺得邊隻係T0 呢?

PVE同PVP唔同架喎
PVE 暗狼赤雪都好勁

隻戰爭女神呢....
之前仲ON99 買碎上到4星....唔買就可以谷落海軍土花
唉
唔係就買試下赤雪先....但係專武要課....定買100 魔金 盒呢?

女神黎緊會buff 你可以再觀望下
搞好自己D主力先囉
唔係課長跟本冇資源拉咁多隻，
淨升爆lv冇覺醒都係唔用得

戰鬥獎牌換牛頭盾定胸針好？
隻公主用緊200萬盾

好既...唔該你既分析

公主畢業用魔鏡盾
獎牌換一套飾品解成就先

CRAZY ....岩岩69 公主 (FULL血) 同人地隻74 土花 (半血)
打到DRAW

可能我唔識用公主, 硬係覺得冇海軍穩

究竟隻牛可以點打

無課仔 依加有400里程 應該換咩好

火補專
暗坦專
大公主 （用暗狼專）
暗狼

300有冇人收

300留起佢每日登入拎下石拎下體, 睇下遲D番唔番黎好過啦

暗狼下期up一定唔考慮
如果你要練多隻坦就揀暗坦公主是但一個專,
不過我會情願練好隻火奶替代土奶

信箱送左1000石

3000變1000

點解係3000

3000早幾日登入咪送左囉
韓國都冇呢個登入3000, 定係你唔計呢個淨計100日,
咁又真係仲差你2000既

唯一諗到就係用暗坦招2技嘲諷吸住佢
有加防應該捱到第一波攻擊
驚唔穩再放火奶落去

韓國唔係100日3000 第十章事前登錄3000?

岩岩又10抽...又無白
公主....我會俾哂d 石你架啦...為左你把杖

想抽兩下900箱

玩落....真係里程換其他野好...有得抽用抽好d

想知大家課石通常課邊個?

忍手 抽300啦 就月尾既喇

78, 58 刷活動必要時就課2星期體個體力包最抵
平時計過體力有多就留起一個星期既信箱體力俾下個活動
跟住就係等見到好抵既節日禮包, 27000石送3000呢D先考慮課黎長用
跟住就係慢慢搣每日抽下武器咁

呢個係小課玩法你可以參考下

想問下把專武係無嗰隻人仔嘅時候會唔會走去升佢

另外依家打到world3後面嗰兩隻2星人仔開始會死，應唔應該走去升下佢地

升冇問題, 你睇圖鑑所有專武60級都可以解鎖成就
冇武器就用完先囉

你果兩隻二星都可以投資升下
遲啲打公會啲都用到
一隻土屬加成
一隻遠攻傷加成

淨抽300箱就算今日開始唔抽武都可以玩半年

遲放左啦上兩期 重有人收下既

唔該樓上巴打

10抽公主 20抽中埋武

個ac多左大公主連專

未洗

究竟牛頭點樣打

海軍硬砌
隊友唔死都劈到7-80萬既

無升純水隊 得隻海軍1拖3
打71牛先得40萬

Strong hold等其他團員打

搭埋暗坦冇咁易死嘅

見大家日日都6抽, 以為大家都大課長添

小公主成日都送石比我
200抽先出一隻我都覺得物超所值

真係節日包3x優惠先課再慢慢每日六抽咋
最抵課金法

通常想棄game 就會咁,要你玩落去

咁我祝你每個pool都200抽一隻

只限抽公主
下下200抽賣屎忽都唔掂

理論上係咁，但抽公主同火奶都係清晒我果3萬付費石

冇留意添3萬付費石係幾錢

下隻沖唔沖

諗定下個post名？
未來公主 我睇唔到佢大？？

非洲人睇唔到佢大啫

巴打可唔可以留一個位？
退左公會未入得

仲收唔收人?

咦 歡迎回歸

浸信會永隆中學 現缺一人
上季排122 暫時100名內
要求公會王日傷100萬或以上即可
有意留tg 聯絡

有冇公會收新手

會友鏢局
上季排95 今季現時排60
現招收1名打手
74boss日傷100萬以上

有意留TG

女主招組隊+普傷
即係我成TEAM 普攻都打多啲?

冇記錯應該係普屬攻擊力

個新故好似好Sad 我個小公主

冇事既,最後係美好結局,放心啦

想知老闆娘同可可去左邊
好似提都沒提過

1001

有興趣想入 tg send隊伍同傷害你睇

光塔20又難打又限時

等佢12月轉屬再打囉

睇完片就過左
尤金係重點

已經有4隻74lv 加埋訓練室有5隻
應該繼續抽人定係改為抽武好

留石抽九尾

殺晒三個皇再回血 其實都算易打

求指點 岩岩新手玩
夠里程換多一把專武/ 一隻英

而家刷緊公主進化石
之後應該點部署

同埋求個公會🙏🏻

缺輸出，
留資源抽下隻水狐連專，抽唔到專就用里程換